有冇人覺得拜年嘅時候覺得啲親戚佢哋把聲好煩人

尤其係一入門口嗰吓 佢哋就嗌得勁大聲同埋勁尖嘅新年快樂，佢哋成家人一齊同入門口嗰啲人講新年快樂嗰下真係勁大聲，聽得好唔舒服 佢哋都唔知係咪覺得扯大個喉嚨嚟嗌

除咗我同我老母同細佬之外
我冚家親戚都係臭豬

推

不嬲都覺 垃圾文化

只係收下利是咪算

拜年=showoff time